我就黎打電話投訴天文台

好撚凍

bb唔好咁